千其唔好搞你屋企部𨋢

你話到時每個街坊日日都見到點算
千其千其唔好搞部𨋢啊

推推推

千奇唔好去隔離邨噴完就走

咁樣好難捉到架！！